{"success":true,"data":[{"_id":{"$id":"649d7604ce0b1a0feb00ff4e"},"id":"20230778503","coords":true,"dateTime":{"sec":1688040300},"date":"29-06-2023","hour":"13:05","location":"Castelo Branco, Proen\u00e7a-a-Nova, Proen\u00e7a-a-nova E Peral","aerial":0,"meios_aquaticos":0,"man":5,"terrain":3,"district":"Castelo Branco","concelho":"Proen\u00e7a-a-nova","freguesia":"Proen\u00e7a-a-nova E Peral","dico":"508","lat":39.718875,"lng":-7.89765,"naturezaCode":"3103","natureza":"Mato","especieName":null,"familiaName":null,"statusCode":8,"statusColor":"BDBDBD","status":"Conclus\u00e3o","important":false,"localidade":"Sotima ","active":true,"sadoId":"20230778503","sharepointId":22283220,"extra":null,"disappear":false,"icnf":null,"detailLocation":null,"kml":null,"kmlVost":null,"pco":null,"cos":null,"heliFight":0,"heliCoord":0,"planeFight":0,"anepcDirectUpdate":false,"regiao":"Centro","sub_regiao":"Beira Baixa","created":{"sec":1688040964},"updated":{"sec":1688050323}},{"_id":{"$id":"649d7ab3ce0b1a0feb00ff72"},"id":"20230778556","coords":true,"dateTime":{"sec":1688041380},"date":"29-06-2023","hour":"13:23","location":"Santar\u00e9m, Coruche, Santana Do Mato","aerial":0,"meios_aquaticos":0,"man":5,"terrain":1,"district":"Santar\u00e9m","concelho":"Coruche","freguesia":"Santana Do Mato","dico":"1409","lat":38.860487,"lng":-8.401912,"naturezaCode":"3103","natureza":"Mato","especieName":null,"familiaName":null,"statusCode":8,"statusColor":"BDBDBD","status":"Conclus\u00e3o","important":false,"localidade":"Santana Do Mato ","active":true,"sadoId":"20230778556","sharepointId":22283273,"extra":null,"disappear":false,"icnf":{"altitude":118.425,"fogacho":true,"fontealerta":"112"},"detailLocation":"LatLong(38.85049440.-8.39799590) - N114. 2100 Coruche. Portugal (IC10 (EN114) Km 131)","kml":null,"kmlVost":null,"pco":null,"cos":null,"heliFight":0,"heliCoord":0,"planeFight":0,"anepcDirectUpdate":false,"regiao":"Lisboa e Vale do Tejo","sub_regiao":"Lez\u00edria do Tejo","created":{"sec":1688042163},"updated":{"sec":1688050323}},{"_id":{"$id":"649d87625561767d4d2150fb"},"id":"20230778841","coords":true,"dateTime":{"sec":1688044860},"date":"29-06-2023","hour":"14:21","location":"Aveiro, \u00c1gueda, Trofa, Segad\u00e3es E Lamas Do Vouga","aerial":3,"meios_aquaticos":0,"man":60,"terrain":18,"district":"Aveiro","concelho":"\u00c1gueda","freguesia":"Trofa, Segad\u00e3es E Lamas Do Vouga","dico":"101","lat":40.643443,"lng":-8.478152,"naturezaCode":"3101","natureza":"Povoamento Florestal","especieName":null,"familiaName":null,"statusCode":5,"statusColor":"B81E1F","status":"Em Curso","important":false,"localidade":"Lamas \/ Alquerubim ","active":true,"sadoId":"20230778841","sharepointId":22283558,"extra":null,"disappear":false,"icnf":null,"detailLocation":null,"kml":null,"kmlVost":null,"pco":null,"cos":null,"heliFight":0,"heliCoord":0,"planeFight":0,"anepcDirectUpdate":false,"regiao":"Centro","sub_regiao":"Regi\u00e3o de Aveiro","created":{"sec":1688045410},"updated":{"sec":1688050324}},{"_id":{"$id":"649d89b55561767d4d215115"},"id":"20230778895","coords":true,"dateTime":{"sec":1688045280},"date":"29-06-2023","hour":"14:28","location":"Set\u00fabal, Set\u00fabal, G\u00e2mbia-pontes-alto Da Guerra","aerial":0,"meios_aquaticos":0,"man":14,"terrain":4,"district":"Set\u00fabal","concelho":"Set\u00fabal","freguesia":"G\u00e2mbia-pontes-alto Da Guerra","dico":"1512","lat":38.536215,"lng":-8.768248,"naturezaCode":"3103","natureza":"Mato","especieName":null,"familiaName":null,"statusCode":8,"statusColor":"BDBDBD","status":"Conclus\u00e3o","important":false,"localidade":"Set\u00fabal ","active":true,"sadoId":"20230778895","sharepointId":22283612,"extra":null,"disappear":false,"icnf":{"altitude":17.1125,"fogacho":true,"fontealerta":"Outros"},"detailLocation":"Pontal dos Musgos - Gambia (Praceta Fernando Alcobia)","kml":null,"kmlVost":null,"pco":null,"cos":null,"heliFight":0,"heliCoord":0,"planeFight":0,"anepcDirectUpdate":false,"regiao":"Lisboa e Vale do Tejo","sub_regiao":"Pen\u00ednsula de Set\u00fabal","created":{"sec":1688046005},"updated":{"sec":1688050323}},{"_id":{"$id":"649d89b55561767d4d215117"},"id":"20230778876","coords":true,"dateTime":{"sec":1688045700},"date":"29-06-2023","hour":"14:35","location":"Viana Do Castelo, Ponte da Barca, Britelo","aerial":0,"meios_aquaticos":0,"man":9,"terrain":3,"district":"Viana Do Castelo","concelho":"Ponte Da Barca","freguesia":"Britelo","dico":"1606","lat":41.858517,"lng":-8.25769,"naturezaCode":"3103","natureza":"Mato","especieName":null,"familiaName":null,"statusCode":8,"statusColor":"BDBDBD","status":"Conclus\u00e3o","important":false,"localidade":"Castelo ","active":true,"sadoId":"20230778876","sharepointId":22283593,"extra":null,"disappear":false,"icnf":null,"detailLocation":null,"kml":null,"kmlVost":null,"pco":null,"cos":null,"heliFight":0,"heliCoord":0,"planeFight":0,"anepcDirectUpdate":false,"regiao":"Norte","sub_regiao":"Alto Minho","created":{"sec":1688046005},"updated":{"sec":1688050323}},{"_id":{"$id":"649d8a2d5561767d4d21512e"},"id":"20230778930","coords":true,"dateTime":{"sec":1688045880},"date":"29-06-2023","hour":"14:38","location":"Faro, Loul\u00e9, Almancil","aerial":0,"meios_aquaticos":0,"man":5,"terrain":1,"district":"Faro","concelho":"Loul\u00e9","freguesia":"Almancil","dico":"808","lat":37.080728,"lng":-8.02807,"naturezaCode":"3103","natureza":"Mato","especieName":null,"familiaName":null,"statusCode":8,"statusColor":"BDBDBD","status":"Conclus\u00e3o","important":false,"localidade":"Areias De Almansil ","active":true,"sadoId":"20230778930","sharepointId":22283647,"extra":null,"disappear":false,"icnf":null,"detailLocation":null,"kml":null,"kmlVost":null,"pco":null,"cos":null,"heliFight":0,"heliCoord":0,"planeFight":0,"anepcDirectUpdate":false,"regiao":"Algarve","sub_regiao":"Algarve","created":{"sec":1688046125},"updated":{"sec":1688050323}},{"_id":{"$id":"649d8e765561767d4d21515f"},"id":"20230778950","coords":true,"dateTime":{"sec":1688046180},"date":"29-06-2023","hour":"14:43","location":"Lisboa, Lisboa, Lumiar","aerial":0,"meios_aquaticos":0,"man":11,"terrain":3,"district":"Lisboa","concelho":"Lisboa","freguesia":"Lumiar","dico":"1106","lat":38.7744,"lng":-9.17382,"naturezaCode":"3103","natureza":"Mato","especieName":null,"familiaName":null,"statusCode":4,"statusColor":"FF6E02","status":"Despacho de 1\u00ba Alerta","important":false,"localidade":"Lumiar ","active":true,"sadoId":"20230778950","sharepointId":22283667,"extra":null,"disappear":false,"icnf":{"altitude":90.7438,"fogacho":true,"fontealerta":"112"},"detailLocation":"Quinta Alcoutins (Rua Esquerda)","kml":null,"kmlVost":null,"pco":null,"cos":null,"heliFight":0,"heliCoord":0,"planeFight":0,"anepcDirectUpdate":false,"regiao":"Lisboa e Vale do Tejo","sub_regiao":"Grande Lisboa","created":{"sec":1688047222},"updated":{"sec":1688050323}},{"_id":{"$id":"649d9a9380d5aa7a7371e193"},"id":"20230779062","coords":true,"dateTime":{"sec":1688047860},"date":"29-06-2023","hour":"15:11","location":"Aveiro, Aveiro, Esgueira","aerial":1,"meios_aquaticos":0,"man":23,"terrain":3,"district":"Aveiro","concelho":"Aveiro","freguesia":"Esgueira","dico":"105","lat":40.651442,"lng":-8.583052,"naturezaCode":"3103","natureza":"Mato","especieName":null,"familiaName":null,"statusCode":5,"statusColor":"B81E1F","status":"Em Curso","important":false,"localidade":"Esgueira ","active":true,"sadoId":"20230779062","sharepointId":22283779,"extra":null,"disappear":false,"icnf":{"altitude":12.0181,"fogacho":true,"fontealerta":"112"},"detailLocation":"Rua Condessa de Taboeira (Quinta da Condessa)","kml":null,"kmlVost":null,"pco":null,"cos":null,"heliFight":0,"heliCoord":0,"planeFight":0,"anepcDirectUpdate":false,"regiao":"Centro","sub_regiao":"Regi\u00e3o de Aveiro","created":{"sec":1688050323},"updated":{"sec":1688050360}},{"_id":{"$id":"649d9a9380d5aa7a7371e194"},"id":"20230779128","coords":true,"dateTime":{"sec":1688048640},"date":"29-06-2023","hour":"15:24","location":"Castelo Branco, Proen\u00e7a-a-Nova, Proen\u00e7a-a-nova E Peral","aerial":0,"meios_aquaticos":0,"man":30,"terrain":9,"district":"Castelo Branco","concelho":"Proen\u00e7a-a-nova","freguesia":"Proen\u00e7a-a-nova E Peral","dico":"508","lat":39.693152,"lng":-7.814562,"naturezaCode":"3103","natureza":"Mato","especieName":null,"familiaName":null,"statusCode":8,"statusColor":"BDBDBD","status":"Conclus\u00e3o","important":false,"localidade":"Peral  ","active":true,"sadoId":"20230779128","sharepointId":22283845,"extra":null,"disappear":false,"icnf":{"altitude":378.339,"fogacho":true,"fontealerta":"Populares"},"detailLocation":"IC8 KM 135 O-E (Junceira)","kml":null,"kmlVost":null,"pco":null,"cos":null,"heliFight":0,"heliCoord":0,"planeFight":0,"anepcDirectUpdate":false,"regiao":"Centro","sub_regiao":"Beira Baixa","created":{"sec":1688050323},"updated":{"sec":1688050391}},{"_id":{"$id":"649d9a9380d5aa7a7371e196"},"id":"20230779169","coords":true,"dateTime":{"sec":1688049240},"date":"29-06-2023","hour":"15:34","location":"Porto, Porto, Aldoar, Foz Do Douro E Nevogilde","aerial":0,"meios_aquaticos":0,"man":10,"terrain":2,"district":"Porto","concelho":"Porto","freguesia":"Aldoar, Foz Do Douro E Nevogilde","dico":"1312","lat":41.16648,"lng":-8.680852,"naturezaCode":"3103","natureza":"Mato","especieName":null,"familiaName":null,"statusCode":4,"statusColor":"FF6E02","status":"Despacho de 1\u00ba Alerta","important":false,"localidade":"Uni\u00e3o Das Freguesias De Aldoar, Foz Do Douro E Nevogilde ","active":true,"sadoId":"20230779169","sharepointId":22283886,"extra":null,"disappear":false,"icnf":{"altitude":13.7056,"fogacho":true,"fontealerta":"112"},"detailLocation":"Avenida da Boavista (Travessa da Igreja de Nevogilde)","kml":null,"kmlVost":null,"pco":null,"cos":null,"heliFight":0,"heliCoord":0,"planeFight":0,"anepcDirectUpdate":false,"regiao":"Norte","sub_regiao":"Area M. Porto","created":{"sec":1688050323},"updated":{"sec":1688050421}},{"_id":{"$id":"649d9a9380d5aa7a7371e198"},"id":"20230779095","coords":true,"dateTime":{"sec":1688047860},"date":"29-06-2023","hour":"15:11","location":"Porto, Matosinhos, Perafita, Lavra E Santa Cruz Do Bispo","aerial":0,"meios_aquaticos":0,"man":9,"terrain":2,"district":"Porto","concelho":"Matosinhos","freguesia":"Perafita, Lavra E Santa Cruz Do Bispo","dico":"1308","lat":41.238545,"lng":-8.700603,"naturezaCode":"3103","natureza":"Mato","especieName":null,"familiaName":null,"statusCode":8,"statusColor":"BDBDBD","status":"Conclus\u00e3o","important":false,"localidade":"Perafita ","active":true,"sadoId":"20230779095","sharepointId":22283812,"extra":null,"disappear":false,"icnf":{"altitude":18.6938,"fogacho":true,"fontealerta":"Populares"},"detailLocation":"Vilar do Senhor (Travessa dos Ca\u00e7adores)","kml":null,"kmlVost":null,"pco":null,"cos":null,"heliFight":0,"heliCoord":0,"planeFight":0,"anepcDirectUpdate":false,"regiao":"Norte","sub_regiao":"Area M. Porto","created":{"sec":1688050323},"updated":{"sec":1688050456}},{"_id":{"$id":"649d9a9380d5aa7a7371e199"},"id":"20230779097","coords":true,"dateTime":{"sec":1688048040},"date":"29-06-2023","hour":"15:14","location":"Set\u00fabal, Gr\u00e2ndola, Gr\u00e2ndola E Santa Margarida Da Serra","aerial":0,"meios_aquaticos":0,"man":17,"terrain":6,"district":"Set\u00fabal","concelho":"Gr\u00e2ndola","freguesia":"Gr\u00e2ndola E Santa Margarida Da Serra","dico":"1505","lat":38.23578,"lng":-8.619163,"naturezaCode":"3103","natureza":"Mato","especieName":null,"familiaName":null,"statusCode":8,"statusColor":"BDBDBD","status":"Conclus\u00e3o","important":false,"localidade":"Gr\u00e2ndola ","active":true,"sadoId":"20230779097","sharepointId":22283814,"extra":null,"disappear":false,"icnf":{"altitude":87.0231,"fogacho":true,"fontealerta":"Populares"},"detailLocation":"IC1 Km 583 (Monte de Cabeceiras)","kml":null,"kmlVost":null,"pco":null,"cos":null,"heliFight":0,"heliCoord":0,"planeFight":0,"anepcDirectUpdate":false,"regiao":"Alentejo","sub_regiao":"Alentejo Litoral","created":{"sec":1688050323},"updated":{"sec":1688050485}},{"_id":{"$id":"649d9a9480d5aa7a7371e19f"},"id":"20230779059","coords":true,"dateTime":{"sec":1688047800},"date":"29-06-2023","hour":"15:10","location":"Leiria, Leiria, Marrazes E Barosa","aerial":0,"meios_aquaticos":0,"man":12,"terrain":3,"district":"Leiria","concelho":"Leiria","freguesia":"Marrazes E Barosa","dico":"1009","lat":39.7447,"lng":-8.8478,"naturezaCode":"3103","natureza":"Mato","especieName":null,"familiaName":null,"statusCode":7,"statusColor":"6ABF59","status":"Em Resolu\u00e7\u00e3o","important":false,"localidade":"Uni\u00e3o Das Freguesias De Marrazes E Barosa ","active":true,"sadoId":"20230779059","sharepointId":22283776,"extra":null,"disappear":false,"icnf":{"altitude":53.42,"fogacho":true,"fontealerta":"112"},"detailLocation":"Variante da Marinha Grande. 2400 Leiria. Portugal (Vale Frade)","kml":null,"kmlVost":null,"pco":null,"cos":null,"heliFight":0,"heliCoord":0,"planeFight":0,"anepcDirectUpdate":false,"regiao":"Centro","sub_regiao":"Regi\u00e3o de Leiria","created":{"sec":1688050324},"updated":{"sec":1688050520}},{"_id":{"$id":"649d9a9480d5aa7a7371e1a1"},"id":"20230779209","coords":true,"dateTime":{"sec":1688049780},"date":"29-06-2023","hour":"15:43","location":"Viana Do Castelo, Valen\u00e7a, Cerdal","aerial":1,"meios_aquaticos":0,"man":8,"terrain":1,"district":"Viana Do Castelo","concelho":"Valen\u00e7a","freguesia":"Cerdal","dico":"1608","lat":41.973993,"lng":-8.610077,"naturezaCode":"3103","natureza":"Mato","especieName":null,"familiaName":null,"statusCode":4,"statusColor":"FF6E02","status":"Despacho de 1\u00ba Alerta","important":false,"localidade":"Passos ","active":true,"sadoId":"20230779209","sharepointId":22283926,"extra":null,"disappear":false,"icnf":{"altitude":82.9306,"fogacho":true,"fontealerta":"CCO"},"detailLocation":"Pa\u00e7os (Gaiteira)","kml":null,"kmlVost":null,"pco":null,"cos":null,"heliFight":0,"heliCoord":0,"planeFight":0,"anepcDirectUpdate":false,"regiao":"Norte","sub_regiao":"Alto Minho","created":{"sec":1688050324},"updated":{"sec":1688050550}}]}
